公民黨同梁美芬都要求政府用包機接武漢港人，但CCTVB只報導梁美芬既

係咪因爲公民黨只識喺fb講？

睇咪牌，CCTVB同NOW都無到

郭家麒都有倡，但CCTVB選擇性只報導梁美芬

屌你
只不過有香港身份證既支那人
香你老母

公民黨都一樣係on9
點解要包機俾佢地返黎？
封城之前唔走，依家怕死就想走？
首先是一個中國人，一個爛特區憑咩包機接人走
繼續留係中國做中國人啦
唔好返黎香港搞死香港醫療系統

封關啊 仲接
邊個投票比你地公民黨
又想賣港

香港係咪國家點解用撤橋方式返港,冇一個城市會包機敢做,明正言信搞港獨

屌你老母接呢班有香港身份證既
支那病毒種返黎把撚咩
係咪覺得香港唔撚夠多人中招唔

咁更加要做la

呢單野咁負面
入保皇黨數就岩

喇, 外國可以包機撤僑, 大陸其他省係武漢既人就封城唔比走

香港跟住包機=香港獨立, 林鄭你諗清楚接唔接人走啦

岩! 港方要堅守一個中國原則!